返左一個月被勸走

勁快俾個痴線上司話唔合乎佢要求
仲有兩日last day
心情複雜
想盡快恢復啊

咩工

抵撚死

*我認我仇幼

閪工

同路人大家互相取暖啦

唔需要LastDay, 即走

啱啱過撚左一個月啊屌

幾號入職？

你知幾多日係一個月？

唔合佢要求都做到一個月? 咩工咁巴閉

上個月10號入職
昨日resign
仲有下星一同二

而家坐係度都唔做乜撚
補錢走又好唔抵

點解唔直接炒你

炒都好
起碼有錢又可以即刻走

咩行業呀 咁高要求
要pick up學野都要時間啦

日本人公司？
好撚興呢D19野

一個月炒好過三個月先炒
我就試過兩個月想走被挽留
結果三個月果陣叫我扯...

走咪走有咩要平復

其實叫你自己走好 定係 直接炒你好啲

同路人

咪係 個一個月

同路

咁似我以前公司 不過被人炒個果唔係我
諗返都膠 請完一個月教到開始上手 上司話唔合佢心水 跟手要我再教過 連續左好多次

我辭左本身份工同唔要double pay 來呢到
試左一個月就判我死刑
個閪婆都痴線 有狂燥症
唉 覺得自己本身好地地
為左呢一個月的嘗試 咩都冇曬

再教過係指教下個聽日返既新人

邊區 睇下係咪我之前個間

Li chi kok

細公司？有幾多人

唔同區
唔好咁在意 女上司大部分閪係定律 下份會更好

香港返工，炒老細或炒下屬只係日常

LI FUNG？

佢一黎就叫你走？
之前有無話過你？

覺得有d人嫁唔出真係有原因
而家真係希望佢孤獨終老

其實見工易唔易搵到跡象間野西唔西

即請預左閪一半 簡單講好做唔會走

唔易睇到人閪唔閪
呢份工我in足三次
三次都過到
點知入到來原來咁離譜
呢個社會好多人都偽裝得好好
其實內心非常惡毒扭曲
只靠interview 睇唔到

唉same here
諗返起4年前返銀行 back office工
入錯左客戶data即刻炒魷
結果就一路頹到而家打埋啲垃圾工

邊行？返工返邊一區？

男都一樣
上份工條廢老護條肥閪護到出面
冇理會過發生咩事聽條臭閪講幾句就話要出我warning
我當場屌爆佢老母再即刻問經理拎辭職form

做得好 大家都打份狗工 做咩要死忍 唔係自己錯就要爆佢老母

由最開始電話對談基本上都知到間公司閪唔閪
舊年apply 左HIT
條柒碌話電話1st in
問完一大輪野跟住串到你仆街
聽到唔對路已經想收線
個時又搵緊工唔敢亂cut線
嘥左我15分鐘

而家我再聽到呢啲電話我係電話度講句屌佢老母臭閪我祝你聽日死全家生cancer生不如死
跟住cut線

因為本身已經搵到工
份人工福利遠勝個份垃圾
又近屋企工時又短
儲到錢又有前途

點知做左一個月過唔到test逼你辭工
唉屌又要搵過

我公司個老細都護個西女人長短
話每個都重視 唔炒人
條西女人乜都管一餐 人人都憎
連partner company既人放假都話人地成日放假
都唔撚知乜料

琴日有人開佢拖 我心絃涼爽

呢家慘就慘在唔知個西女人係咪知訂冇當面搞我
我一早想開佢波好耐

可能同老細有路 另一個可能係老屎忽多管閒事 以為自己好成功 想管到班細同佢一樣做果出色既奴隸

可能同老細有路 另一個可能係老屎忽多管閒事 以為自己好成功 想管到班細同佢一樣做個出色既奴隸
編輯

笑左

梗係上jobsdb啦

果d 30頭 啱啱做到senior 或上
開始有d權有下屬管下 就覺得自己天之嬌子咁果種人最閪

做乜信佢留低咁傻
做兩年都唔好留啦何況兩個月
佢係拖時間請第二個咋

入世未深

我講果年西女人 應該差唔多60啦 係老西面前吹佢以前管hk bank card center過百人

我諗 係做唔掂先係我公司做姐

老閪都唔走
hea做等佢炒啦梗係

經一事蔡一智啦

對付e種人最好串佢 管咁多人又咪要幫人打工 咁勁你做緊老板啦 我估佢會即刻收皮加自卑

咩公司咁閪？係銅鑼灣？

炒你

我之前做學廚都有比人勸過
但我唔忿氣死磨 磨到佢滿意嗰陣我即刻遞信
話比佢知我唔係做唔到係我唔想同你做

老一輩比上一輩人屌慣 所以佢地一有少少權就會屌返人
好似比虐待既細路 大過都會虐待自己細路一樣

我係過來人
同你差不多 我做撚咗19日

條仆街臭西 根本冇諗住比機會人
預你返工 就一日識撚哂點做

屌佢老母 搞到我突然冇哂收入
失咗4個幾月業
慘撚過食屎

樓主 加油 祝你快快搵到工

佢哋覺得自己細個都比人屌開 而家佢可以屌人點解唔屌返夠本?
仲會覺得呢個係正確嘅職場生態
係香港典型嘅奴性重

奴性難改

4個月都搵唔到，管理層？

定係想抖下？

咩行業啊

個閪婆有幾狂燥法？

被佢咁搞法 自己條路又難行左
佢覺得你後生唔難搵工
跟住自己就冇責任冇內疚感
完全唔覺得自己賤
所以我咪話佢狠毒

階級觀念極重
你同佢講野可能一句入面的一個字語氣調節得唔好
就極嬲 係嬲到變樣面紅
好易扭曲別人的意思 覺得其他同事串緊佢
覺得你係佢下屬 佢掂樣對你都得
講野語氣態度極似審犯

個上司自己玩自己。唔啱就未夠1個月即炒啦。
過咗一個月先炒已經on9，炒通常都即炒補錢。唔會咁on9留你喺道

你做邊行呀？我請你啦

多謝巴打
一講左大家實估到邊間公司
不過我打雜都冇問題可以做住先

我做緊間大型零售奸商
俾你tg黎睇吓有咩啱你做

多謝啊！tg 啦巴打

咁似我公司老閪殼上司

如果有返咁上下工作經驗，轉過幾份工作，返新工頭個幾兩個星期可以大約知道份工閪唔閪架啦，唔對路即走啦，唔好浪費時間